新樂壇天后: Jadus Law vs. 火炭麗琪

大家覺得邊個勁d?

Jadus Law

火炭麗琪